讀萬卷書不如去做雞

男人去做鴨

唔值錢

有無女優名

有D野要講天份

雖則話白貨應百客......

點都好, 襯後行好入行, 黃金期係16-24, 過左就冇

柚月ひまわり

有無男優名

何俊仁

做和尚呢

做緊Kfc炸雞師 想知再講 自爆唔答

靚仔大隻就值架啦 你咪唔值嗰個囉

會窮

讀萬卷書不如萬寶路

讀萬卷書不如去收數

所以你老母去咗做雞，比狗屌生咗你隻蛯蚋